有冇人apply左會展搬野炒散?

佢叫我sd身份證比，有冇伏